有圖慎入，腳臭可以點？

隔住個mon都臭

拎去浸酒

圖?

大家請記住：
連登乞衣樓豬--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

Where is 食屎仔

拎去整香港腳漢堡